[月經][PS4]有咩3~4人party驚好玩?

Local 坐低3~4條友玩 唔洗上網

Overcooked

玩緊啦呢隻
唔該晒

nomansky

認真post
我有做過功課
helldiver
rocket league
肥公主
除左呢啲 仲有咩高汁party驚

bomberman 彈珠人

pish

edf

可以4條友local分屏玩?

買部switch

lm

等緊最新果隻

tricky towers

Pish

Keep talking and nobody explodes

邊到有得賣? ps store 唔見

我買實體

lovers in a dangerous spacetime

helldivers
magicka2

Screencheat 平平地 都幾正
射擊game
4個人既視角分4格係個mon到
但全部人都會隱形 要睇人地個mon估人係邊射
都幾多武器

不過啲畫面

反斗車王3

Dl版要去US store